［港匯］金管局出手買15.7億港元

港滙再觸及7.85弱方保證，金管局於紐約交易時段買入15.7億港元，令銀行體系結餘於本周四（5月17日）降至約1,269億港元。今次是金管局繼4月19日後再度入市，至今累計於市場共14度接錢，合共承接528.7億港元沽盤。

港滙弱方兌換保證於4月12日倫敦交易時段首度觸發，其後隨著港元銀行同業拆息（HIBOR）上揚，港滙稍有回穩，自4月19日至4月底以來，弱方兌換保證沒有再被觸發。

不過，自新股凍資潮過後，近日短期拆息回落，港美息差再次擴闊，港滙續於7.85邊緣徘徊，金管局再次入市。

香港２０２０ 死!

到時全世界都死
但”樓市gogogo” said by 業主s

Ｆull pay果班唔死。。。。但上車果班，接樓，再買果班一定要死

今次買少左wo

冇喇. 而家都7.85 !